[PC/XBOX/PS4] Battlefield V 9月6日正式開放公測討論

戰地風雲5
9月6日Open Beta
未放出黎就已經有熱烈既討論
評論就好壞摻半
假如你係FPS既擁躉，咁EA製作大大隻字你都已經知咩料
但如果你係追求物質享受，你就可以留低睇埋小弟既鳩up

EA咩薯仔server呀，完整一隻game拆開DLC黎賣呀，呢啲公廁野講都無謂。

先講佢個system由BF3用到BF1再到宜家，當中既bug好多都放埋一二邊冇去改。例如話squadspawn，玩家仍然係spawn响死咗既隊友上面，倘若你camp屍的話有機會輕鬆殺4-5件。呢個問題講咗咁耐都冇認真去處理。

再者，BF5係完全無任何歴史參照可言，只不過係得個講話做二戰內容，但實際係完全違反商品說明條例。有睇Trailer既朋友都可以見到係九唔搭八，啲人物係著住三不像既軍服上場，你唔講我真係以為唔知非洲邊度打內戰用二戰軍械。BF1都好清晰咁話比你知你係咩國家，有槍械上既限制。但BF5唔係咁樣，比你自由配撘，Thompson M1/M2 Carbine可以配支Lugar P08上去。What? 唯一我諗到幫佢哋辯駁既解釋係怕有人指責佢哋推崇納粹主義乜乜乜。咁驚就咪撚做啦。同埋二戰槍有鏡係好罕見，大部份係Iron Sight，頂盡咪加狙鏡，幾可會紅點呀。

仲有呢幾年女權主義撚成日投訴，EA刻意將女性角色加入遊戲，甚至連Tailer佔一半時間都影住條女，但二戰時期女性既作戰人員根本就不足一成。我真心LM等睇幾時有動物權益撚話要加動物角色入去。

入面果啲載具坦克係完全不合情理，特別係部Sturmtiger。呢部野歷史上係用380 mm RW 61 rocket而唔係炮彈，個爆炸範圍係非常巨大，而真實換彈係非常之費時。但DICE為咗所謂既平衡，將佢Nerf到同普通坦克炮冇分別。咁樣我覺得拎走哂啲載具都冇人會怪佢。

二戰裏面既槍械就算喺100米之內，個recoil(後座力)都可以好大，BF5一於少理令到支支槍都好似神射咁打咩中咩。

假如你係會丁下槍聲既聽覺玩家，你需要喺BF5飾演聽障玩家，因為當你聽到佢哋所謂既音效，你會想整爛隻game。

咁樣我不如玩反Battlefield1942，Red Orchestra 2，Call of Duty 2呢啲老game。上年年尾Call of Duty WW2先出完，你又跟風做二戰題材真係膩，更可悲既係人哋已經做得差，但你做得比人更差。至少COD WW2都仲可以喺射擊感受同環境音效等keep得住。我寧願用百三蚊買Post Scriptum都仲心服囗服，又或者等Gaijin出隻Enlisted仲好。

現時佢仲係Open Beta，雖然話仲有時間改，但問心我唔覺得佢會改得幾多囉。

應該都係買ps4 版，冇外掛係好玩d既
係要手制控得好 難d姐

有冇jj 係ps4唔想獨自玩 加好友一齊玩啦
id: sarinsalad

ps4仲多人玩過pc
pc太多外掛 太無引

有冇人玩緊
如果今晚預訂可唔可以今晚提早入到beta

乜ser 都full 哂，玩條毛

咁on9有限server
入極都入唔到

頭幾個月特別多

要半年後先好番啲

An error occured when trying to fetch your squad's information

有冇人同我一樣

即係得唔得，我返到屋企應該好少人玩

我下午4點幾玩，hk ser full 哂。去左德國ser 200幾ping，開左tiger1 黎揸

咁可以收皮

正呀 隻GAME洗唔洗買PSN 會員?

要既我去買返,最近都無玩PS4

隻game 未喺好ready，無得form squad，坦克壓d 汽車唔會壓扁，而係會硬生生咁喺車頂爬過去

我pc 版唔識咩係psn

咁,過幾日先玩,頭一日太多人

不過買就一定PS4

點同fd組隊 好似bug咗咁組唔到

好垃圾....想退錢
整左咁多代個配對系統都可以仲係咁垃圾

屌 枝狙個濕鳩鏡好撚難用 用慣左十字
成撚日打中人地個身

二戰武器，基本上d瞄準全部都係廢既
呢集最難玩係無彈
d彈箱少到仆街，唔下下爆頭好快就玩曬身上面d彈

bf1 d槍仲好用過呢集
可能要d 時間去適應

限彈係岩，似返個打仗feel
空降果關真係好有打仗feel幾正既
但彈太少，補給點又太遠太散
上到前線射射下無彈自殺都得
唔通行返去後面老撚咁遠搵彈執咩

btw,呢集飛機超撚廢，想玩空戰既可以早d抖

個對比度好似有d on9

個節奏慢左勁多 對比度好似有d on9 個人同個景拉到好似好近咁
btw 點樣救人

得media可以救。禁e
其他人行埋去都叫你禁e只係呃鳩你
btw,media一出世係無急救包
要自己去執

怪唔之得 禁制冇反應 cls 遊戲

諗緊退唔退錢
400幾蚊無咩所謂，但俾ea激到一肚火唔係幾想益佢

想問PC點嗌要子彈要急救包呢啲？

個beta真係好beta 完成度好似得一半咁....
唔怪得要延期

打仗都唔會帶得兩排彈啦 成日走到去搶點就冇撚哂彈 得番把手槍 搶碌撚咩

就係呢個問題，你攻方都得兩排彈，行得黎過去射幾下無曬，得返把手槍同刀仔，搶碌撚
今集仲要改左狙無反光，勁撚多人企係屋企玩狙
玩親攻方都輸，勁無癮

重點係而家冇得組隊
下下重生要由頭跑過 有時未跑到過去已經比人打死左 搶緊點個堆完全冇人支援
係就係beta姐 都唔洗咁撚樣下話

攻方輸係因為冇得係隊友度重生 下下要係點度重生一定係防守著數

佢出一半唔出一半，出左咁多集都仲可以搞成咁真係好不滿
彈少顯得小隊更加重要，同隊有雙support同無兩個世界黎，無人救同補彈呢集係好難玩
但最重要果樣組隊佢唔知係bug定點無開
咁搞法想引人買都難

冇得係隊友重生就好難一team行

個beta搞成咁真係倒自己米

屌你老母ea

玩幾粒鐘 都仲係只係入到d百幾ping既ser

過多幾日睇下點

準備REFUND

點解我成日都connection lost

唔好咁啦，薯仔細個嘛

點會無得係隊友身邊重生呀

我可以係隊友身邊重生喎

玩到個人好撚暈
個角色好似長期企唔穩咁 個對比勁差

有鏡都冇反光?

利申:未玩

你玩緊bf1?

頭先先fix左渣

bfv
但係頭先我真係係隊友身邊重生到喎

放棄

唔知呀
岩岩先返到屋企玩

去左南極洲既server
好撚順

我見到呀 呢個1ping ser長期10條友排緊隊

係咁彈鳩我唔比我玩
LOST CONNECTION

x2 我又係咁

以為太高ping唔比我玩
點知連日本server都係咁

好撚想玩呀屌 點解其他人玩到

我發覺係一時時入到小隊
非醫療兵要係同小隊先救到

另外突擊兵一開波把stg44好撚勁

玩到啦屌終於

仲有所有兵種都有得幫自己補血

屌你成鳩日玩玩下connection lost
我想做任務呀屌

點做到

試多幾次

入到唔難
唔斷就好撚難

睇落仲衰過bf1 都係唔買住

衰過4 1最好

有無得退預購架 ?

應該冇

遊戲節奏好慢 戰線上駁火嘅人成日得幾個 搞到冇乜戰爭嘅氣氛 幾冇癮 一來冇得組隊 每次重生都要長征 二來大家都慳住後備彈量唔敢亂派彈火力壓制 前線少人加上冇乜子彈橫飛 成個節奏同氣氛都好差 冇乜代入感

即刻訂但係入唔到beta屌佢老味

beta個狗牌點先有
贏左幾次grand operation都唔計
係咪要全部解哂 冇得淨係解其中一條線？

唉 屌佢老母 我仲訂撚左619果隻
唔忠於事實都算 想話似打仗過下癮咁
仆街 比隻咁既垃圾出黎都有 希望佢延期搞返好好睇睇 好撚失望

突擊兵支火箭炮點先有得用 次次見親啲坦克都要調頭走

應該同舊時咁多集一樣
升rank升兵種經驗黎解鎖

見到好多人都話alpha個版本仲好過beta 今次beta多bug到痴線

其實係因為多人咗先試到佢啲bug，所以應該正常既

剩係medic先救到人
啲屍體經常係地下翻騰
呢啲野alpha都冇出現

講真集集都有買 點伏都會玩下
今集真係好撚唔得 唔知係佢個2個場濕鳩定點 無進步仲倒退 BF1你叫睇到誠意
幻想中既場面完全無
呢隻唔知咩黎 個地方整咁大但又唔充實 唔好玩 柒,on9 屌你老味真係

咁癲.... 我3開始玩 hardline都有, 係玩到bf1頂唔順d槍 3-4日棄左 (可能玩慣現代少少既槍)

今集仲柒過bf1咁大獲..?

BF1 已經D槍已經整得好現代 但玩個Feel 真係唔錯

改到唔好玩
bf1 咁casual d 仲好

BF1 太現代喇... 唔止槍... D人既衣著好怪

最中意都係BF1942同BF2個時加MOD...

點搞呀，訂完都冇early access

你係冇得Download定入到game冇得玩?

PC? 要去ORIGIN SEARCH 多次BF5會有 OPEN BETA你DOWNLOAD

最尾嗰段唔同意
呢啲大作開發時間往往都唔只需要一年時間
如果要跟COD:WWll風邊跟得切
COD造一隻新game都要兩年啦
所以先要兩間公司年年梅花間竹咁出game

我有次好似俾其他職業嘅人救到
個動畫唔係打針
而係扶返你起身

有無人知有無咩網頁有介紹呢次bf5既按鍵設定
原來可以起槍塔同沙包但唔識點禁出黎

小隊有得自救
自救就係扶起身

Ps4 dl 左 open beta 之後訂左
參加埋活動，但係入到game話我冇early access

有冇試download埋early access通行証之後reboot ?

Early access 點度dl ,我搵左好耐都唔見有

好似入媒體櫃 under BFV入面睇相關可以download既野入面有

認真，上一隻COD系列既game係16年出，上一隻BF系列既game都係16年出

呢個世界上有洩漏風聲既，雖然無人可以真憑實據去證實，但事實上COD:WWll 同 BF5都係近乎同期開發

cod係一年出一隻 cod:ww2係17年出既

同埋BF5一早講到明係同歷史唔一樣既2戰 一直都冇話過係跟足歷史
請問點樣違反商品說明條例?

其實BF一直都唔係sell真實

PC既支援兵想自己補自己子彈要點禁?
同埋點樣自己補自己血?

遲D隻GAME正式出, 一開始冇美軍D人應該又要狂屌

按實3

自己補自己血又要點做?執左補血包按5?

隻game琴晚一開始冇得係隊友重生真係勁on9, 重生完都唔知隊友同敵人係邊...之後fix返真係差好遠, 一重生就知敵人大概係邊, 可以即刻同隊友一齊係cover後面射敵人同一齊行

玩過BF3
一路到依家都唔敢再買

補彈同補血都係3?

隻game應該一開始就有個強制教學關教人玩, 而家就算玩開BF一開始都幾唔慣

其實多bug好正常，就係要玩家試bug先出beta

成個節奏係慢咗，但似返啲打扙嘅，每個兵種嘅特色同功用更加明顯，習慣咗應該幾好玩

你指做緊乜野兵?

支援兵自己補自己彈

同想像中既二戰有D出入
某D地圖你唔講我仲以為自己打緊BF4

我返去試試，唔得我del左重裝試下

醫療兵以外要補血既話要有血包 撳住5就補到
或者等醫療兵掉血包比你

牙腸求CARRY

咁多代BF最唔鍾意都係玩玩下好似變左玩手榴彈game咁, 暫時呢代都幾好

想要接近二戰史實就玩post scriptum啦
想causal就玩bf

post scriptum都係睇人玩算

ob 係咪得個狗牌會繼承到正式版度?

有無亞洲ser? 想玩

唔記得有冇大陸ser, 但隻game都幾難玩

難玩唔緊要, 唔好撚lag就得

BF系列 JUST FOR FUN就好了
玩HARDCORE FPS真係MOUSE都拍爛幾隻
玩red orchestra arma3 squad呢D個人真係玩到燥

好懷念1942 可以用航空母艦 成日揸住架飛機練係航母度升降

我部機唔夠勁, 好lag

吓, BF1/5都玩到既話應該唔會lag喎

淨係記得lag過squad, BFV順好多

睇佢啲畫面無理由requirement勁過BF5喎

留名

無買係未未玩得

差過1942好多班
既然佢整到同bf4冇分別不如玩返bf4唔好？
玩ww2就係要玩歷史感同代入感
搞到個個成龍上身咁真係好撚出戲

其實bf系統會唔會有跨平台既一日?

唔會 手掣點同mouse玩?

想知Pc版唔lag既巴打用咩display card?

Xbox有諗過同ps4誇平台，但sony唔肯

Bug到呢

Beta 咋

關咩beta事
唔通佢正式營運果時唔係咁配對?
做左咁多集都仲咁

我想問經過一日後
今日個連線有無穩定返？定係一樣成日斷？

可以係隊友隔離重生之後個feel正常番好多

差勁遠， 琴晚真係散開哂

有預購先可以玩？

行動mode day1終於可以成堆人衝到上去沙包後面同人駁火 好正
屌你尋日次次都係得幾丁友衝到上去 一上到去比對面十幾條友打到變蜂巢

PC想問係咪仲未玩到?

我想問下bf5 仲有冇香港同日本ser?
有既話大家幾多ping?

無pre order 係咪味玩得住？

日本ser 6x-7x

幾時玩得？

今集tank玩埋炮台轉速
又要自己落車 起補彈點

惗下好

而家都成日都聽到屌鳩老鼠狗
真係誇一定比班pc友過黎屠鳩手制撚
家用機d老鼠生產商開定香賓慶祝

早就應該咁
之前個幾集on99
部部車都生物兵器咁，會自己回彈同回血（1叫好小小）

On9到震

呢位清

買左未

作為一隻online game仲要租ser，但又成日死

好垃圾

講緊淨係Xbox 誇PS4 ，無PC份

尋晚又入去玩陣 估唔到手腳咁快改一改重身已經差好遠
但個戰場依然係無乜人聲 D人全部都機械人咁唔識好似BF1自己講野唔識嗌

啲腳步聲槍聲同 爆炸聲都係完全冇方向感
好似周圍都有人 但明明就隔左幾條街

開放左公測未

隔離開槍反而無聲

今日唔知幾點全世界可以入

其實點先可以起嘢
㩒T之後乜都無得起
係咪要某一個職業先得？

起野好似話要你禁T之後,見到地圖有半透明既野先係起得

好似5點左右

佢固定左地點先可以起

支援可以起多d同快d

改返重生後正常左好多,好玩左
玩SUP老味咁派彈同起野就得

今集玩tank要有隊友 跟住 要玩合作
個頭轉唔夠快 1對1 會俾人放C4
又要有人幫手起補給站補彈
冇隊友要自己落車起

跟本咁先正常
之前渣部tank係一二角，一個人龜全場

射完一陣又滿彈，真係好弱智

今集如果自己友肯合作，真係爽過以前好多

首先你要有隊友

有冇人用 Xbox one x玩？效果如何？

突擊要㩒咩掣先轉到handgun
以前係三角掣架嘛

3角
不過有時會bug
由其救完人/比人救完

我三角係將枝槍轉單發或連發
但係工兵又可以三角轉槍屌佢

禁實先係單發連發

都係個句，有時有bug

仲未嬴到場解狗牌
dllm咁撚多狙

我啊，但要等公測

返去再試試先

幾點開?

公測應該4點就全面開放,3個平台都係

好多大陸狗入左日本場， 又係龜係後面狙
同埋好似有wall hack

Pc 版
搵狗玩

Ea根本唔會理

Match到人，入唔到server

垃圾ser

屌你老母
係咁失敗

pc 版點先可以down 到beta

屌 入到地圖就彈 on9 EA 抵你無人訂

所有server 都滿晒人咁濟

我都係,好多次都係咁

試下SET低D畫質

完全搵唔到SER 就算有都係斷線

ps4版match咗3分鐘都未入到場

呢個時間日日都係咁
係得11點打後好少少

完全入唔到sever

今日開open beta佢唔爆哂server，你好順入到去玩先驚，證明冇咩人玩

之前得pre order個d先有得玩 都已經爆撚哂
而家全世界都玩得更加唔洗諗會入到

今朝大撚把SER入
依家

朝早個個返工返學 緊係多ser啦

我地香港就朝早姐,人地美國係鬼咩

玩美國ser百幾二百ping 好唔爽

屌奶星
唔係爆ser呀
未撚玩夠wo

無計,亞洲根本無SER
想玩就要入美洲,但高PING
我唔係無搵過,亞洲真係無,F5足5分鐘一個SER都搵唔到

咁多人玩pc

係 好心開多d 太少真心 個個ser都10個人排緊

btw簡澳洲好過美國 平均110ping左右

我依家全部區域都SET曬ON先搵到D SER黎排...都唔撚理得係咩洲份了

百幾ping真心太難玩 打中人半秒後先有反應 又成日彈 有時都唔知係部機lag定個ser lag

Open beta又唔洗錢
個個都試個先

Btw試ps4版算

好撚ON9 把槍一pure upgrade 左 即刻變左第二把槍咁 勁到仆街

所以我都係取消左pre order了
ea食屎吧

ser呢d 正式版就會多架啦
不過佢一定要fix哂今次beta d bug囉

d bug多到嚇死人

ps4版場都入唔到，load load下彈返出menu跟住無限loading

beta你想有幾多ser

應該係個人感覺啦
呢次補給太唔方便,玩得好唔爽,個節奏好慢
造就成堆人唔敢衝,打攻方好難嬴
因為彈少同救人慢左,搞到更少人肯衝前面
好多龜狙企係個勁撚後面既補給點附近互射

BF龜狙都唔係第一日既事
BF3開始已經係咁 亞洲ser更嚴重

11月佢仲係咁 一定比人屌死
同埋希望佢會出太平洋戰區啦 好想玩返1942個d航母 大日本帝國打美帝

bf1 同 bf5都120fps
bf5玩一陣就頭暈

之前戴具勁加上彈多,至少可以單人衝鋒破敵陣
呢代你無fd一齊同team玩都幾難搞,無人派彈/救人
不過我認同呢代最好係戴具無左無限彈同無舊時咁硬剩
舊時你坦克超勁既話霸住一部可以射百鳩幾炮都唔爆
media救人/補血時間耐左直接影響到用既人數,有時成場都無1個肯做,救人太耐搞到無人肯係前面幫手救,好多時未救到自己都俾人射死埋

呢集真係冇意慾做medic
支槍廢，救人又煩，BF1咁攞支針拮人咪好地地

請善用煙霧彈

發現玩親bf都冇人用
反而其他FPS d人就好識用煙

個對比做得差

我以為得我一個咁

主要係ob開得兩張圖，雪地果張反光太勁真係幾難頂

連xbox版啲亞洲server都full晒

畫面風格唔慣

ps4 爆server

而家都入不到ser

EA 不如執柒左佢啦

爆係正常,免費試實多人玩
但做左咁多代都無乜改善就真係失望

Ps4玩都玩唔到 pc就無server。玩到都勁高ping

唯一希望係EA用錯圖做beta, 就好似以前BF3用地鐵做Beta, 同隻game 既風格9唔搭8

我覺得bf1都拎錯地圖 個沙漠空曠到 啲狙玩撚哂 個陣beta勁多人玩狙

bf3 metro 場先係最多人玩

亞洲啫，雖然真係成堆24/7地鐵場，心諗不如你地返去打COD啦

server 好爆

入一陣黑畫面 server is full

個紅點鏡係咩玩法 成塊都係黑色 zoom 完淨係見到個紅點十字

鹿特丹 e點 隧道有bug架坦克食左入異度空間

COD果d場好似冇BF3地鐵場咁大

我反而覺得空降果張map選得好喎,可以一次體驗好多野

主要係想試果個咩tale of war 一定要先玩鹿特丹
空降果張的確幾好

佢一張巷戰一張登陸式侵略,俾你試曬成個遊戲模式
選圖黎講我覺得呢次真係好
係其他野影響體驗姐

cod 而家玩細場 18 24人

大家連香港ser 幾多ping?

其實係咪無得同fd玩?

同3個FD係小隊之後 佢地入唔到場

點先入到game (PS4)

Ps4揀地區 亞洲 有40個ser 你唔揀淨係show10個

香港ser

有一個好戇鳩嘅問題想問,ps4手制點樣切換主武器同埋副武器？？？ 禁曬左手邊嘅上下左右都換唔到.....

三角

玩左陣感覺SUPPORT D槍唔加鏡好過,就咁IRONSIGHT

你地有無彈 ser?

好難搵 ser，入左打一陣又彈，搞乜𨳊呀

入到等入場畫面 自己彈番出search server list

好難搵? 而家啲ser冇人排隊嫁wo

我用舊ps4玩感覺上畫面好差

喺主頁撳玩Beta個格冇反應係咩事

自訂揀房成日彈 用主畫面幫你分好哂all map找房最易入 都要彈兩三次先開到局

玩咗成晚冇彈過lag過

過左繁忙時間

冇標記好玩左

以前成日狂點人 R1

有無人有買開origin個 premier?
想知買一年佢指定果堆game係豪華版全部任玩定點？
今日退左個普通版預購，諗緊到時正式開ser先買premier黎玩埋其他game好唔好

有無人有包膠可以話俾我知抵唔抵買

買左任玩所有game連豪華版

咁11月出先買premier好似仲抵，多謝解答

我岩岩買左1個月 玩緊戰地1 其實都幾抵

巴打係 ps4 定 pc？
我 ps4 就咁 quick matchmake 係等好耐都入唔到 game，就算入到後玩左 10 分 8 分鐘就彈 ser

bf 1 依嫁連豪華都好似係200幾蚊

禁緊q再用mouse拉

ps4 hkbn 100m 插lan

premier都係8舊,買隻豪華版都629
多百幾蚊可以玩多咁多隻好似唔錯
反正舊代既BF一年貨仔後都唔會點再拎出黎玩

開番一代玩得仲過癮 其實我要求唔高 二戰模組嘅一代就夠

垃撚圾 完全唔撚似二戰

唔怪得呢排啲場多左咁多新手, 玩到燥

Support個三腳架好煩， 又開又收，支槍周圍fing
點樣瞄呀

點樣UNLOCK 枝KAR98 黎用

架strumtiger call完唔生出黎

Sniper升到上10lv
記坐upgrade之前支槍
好用好多

我係call完成日比隊友用左，之後9衝整爆。

好on9
Call完要自己重生先用得

隻game 自己友有一半係noob 既話 係冇可能會贏到 grand operation 攻方
補給遠 唔救人 龜狙 點樣運個炸彈上去 技術好既玩家都要返後面 囉藥囉彈 跟手前線就會冧檔

爛屋 可以維修 起屋 係咪support做

沙包人人都堆到
不過support會堆快d

金屬野好似得support 先得

除左第一日冇得係隊友度重生, 做攻方冇嬴過之外, 有得重生之後玩親都係攻方贏多

想知金屬路障有冇得拆
玩tank成日俾人封路

X字釘無,一定要兜路

爆炸物都唔得？

唔得

按咩掣 起屋

咁應該得v1可以

Ps4 下
Pc 好似係t

起野幾好玩,我勁鐘意,不過加好撚少分
有d防守點起到成個點都俾沙包圍住好守好多,d狙射唔到入黎

好多位有起野同冇起野
攻守都差好遠
可惜重係好多人唔識/唔去起

Grand operation A點圍住起哂基本上一定守得贏
試過一場，性感防守， 俾人兩下就爆左

鹿特丹起曬x字鐵同機槍塔後好守好多,唔會俾人一衝入黎就散曬
防守條路佢係set到可以起滿沙包同x字鐵好似一個凹字咁俾你防守,好守勁多

ps4玩都玩唔撚到 入乜撚場都彈 排隊又彈 點撚玩

差左好多 又係咁撚細個地圖 EA 真係唔會拿返舊代比下 我想渣航空母艦潛水艇啊你老母

game入面內置拍片個個野有無得熄左去？

how to customize???

有少少大逃殺mode既介紹

轉武器成日 kick 左係到，你地係咪？

係，有時會誇到成個兵種kick左，成場都用唔到果種兵

d bugs多到呢 一代衰撚過一代

唔怪得要延期一個月, 根本就要2個月先FIX到d bugs

枝FG42裝左鏡未歸零 全部子彈落點係哂圈底度

呢枝鏡真係世界級
去到啲巷仔同橋底暗位 乜都見唔到 點𣈴呀

你地會唔會同人一對槍就lag 一lag 機

點樣解鎖鏡

Stg一開始就比幾隻鏡你

用枝槍殺完人去商店個shipment(?) 度開箱

延期到11月14
算唔算係EA特色

我寧願佢延期到出年十月執好再出街

你地有無收到email？
話可以退錢

因為延期 所以比你退錢

收到啊但都唔會退嫁啦

德國佬係第二帝國旗嘅?

唔用得納粹係常識

玩airborne冇人識/肯去起野4個點畀人極速爆曬

一般每件加19-21分，搵到雪人起可以加119分

不過而家啲人玩game淨係識死鳩衝, 唔了解隻game點玩, 加到500分一件應該都唔會去起
玩左4集都仲係有人當飛機係交通工具，唔與坦克共存亡

啱，你肯比啲心機去研究咁多個改動，慢慢打，雖然節奏慢，但今集其實幾好玩

可惜不論台灣定香港班快餐撚係咁屌
話慢話唔夠爽
要爽玩cod啦

有無人想BF出返現代戰爭?
個人對一戰/二戰興趣唔大

今晚彈到痴線

點解我郁畫面個陣會LAG下LAG下 似係隻MOUSE定CONTROL問題?
揸車個陣又唔係好覺 但揸槍會卡住卡住 有冇解決辦法?

support支槍架判斷奇撚怪

成日做上架收架動作

用MEDIC點救人

當我冇問過
終於救到

呢代MEDIA個作用真係好低,救人太慢,又唔可以趴係度救,死得人既位即係前面有敵人,咁點衝過去企係度救呀

成日記錯字

我想玩返現代戰爭, 用下m4 SVD 武直呀

咁要去返玩BF3同4
應該下代先會出返現代喇

利申我都好鐘意武直

每次救人，都會自動換埋槍，你地係咪咁

老實講 就算medic一下救起自己友都未必一定有命起返生身
更何況要咁耐先救得到

無得吉一針去救，其實差好遠，時間仲要咁耐，打 grand operation 做攻方好唔抵

medic 係得枝 smg 有得打下，技能真係一般

兩睇啦，而家有得狂撳3字派軍糧，補血人地方便咗

冇得一針救人對家都一樣

用電腦玩，750ti 已經追唔上時代既巨輪 同埋太大既場真係不了，好多時太空礦既地方 得個跑字，跑跑下又唔知係邊比人射死咗，反而個街場都幾好，有巷戰玩下

而家咪係二戰地圖嘅現代game
係冇武直啫

鹿特丹個街景最好玩 火車橋 c點

差好遠喎
現代戰爭果幾代多好多科技野玩

所以咪大家都救唔到 睇住自己友死
呢集救人 一定要掟煙霧彈 因為真係好大煙 乜春都睇唔到

呢d圖岩冇默契嘅街友玩
衝來衝去搶下旗又贏到

Medic配煙霧彈係有意思架

有機械手又有納粹黑鬼已經夠科幻
你估佢以後唔會出德軍搖控車，人狼，v3，ufo，噴射背包果d科技野咩

真係得好少機會會救人
我寧願玩SUP掉彈同起野

加上medic堆槍真係廢到仆街

有無人覺得今集係狙手天堂

痴撚線玩Grand Operation做攻方成班龜狙
做乜鳩

medic 先係

洗分易到仆街

狙太勁,無得標示即係狙好難俾人發現,所以狙咪多

係咩
成日無med kit救人又難
不過我其實講緊k/d

睇地圖
邊到多自己友就痴過去鳩撳3，4武改埋medic pack，得閒hit下助攻分，零風險零技術都上到頭3

MEDIC上左手都好勁, 除左遠距離

BF1已經好惡頂, 呢集仲誇張

咪玩啦750TI...

關對家咩事, 係CLASS問題

升左槍+買鏡之後, MEDIC勁左好多

玩慣咗BF4個medic模式 好好玩
唔會點做Scout用sniper
宜家救人方式變咗好唔慣

而bf1直情衝嘅動力都無
又一堆campers
救人又煩 技針打極都唔中
recoil又大到爆(我廢 )
買咗番嚟都唔知玩咗有無10個鐘

到到今集 好多camp位
而且無燈見唔到係邊到根本無得輸
刷kd真係一流
當然唔高分 不過幫team spot人都唔錯

乜唔係冇得SPOT咩

pc照舊Q
用槍spot會出黃色tag suspicious position
用binoculars 會spot到紅tag
地圖會有顯示

PS4 slim 大約幾FPS

用望遠鏡周圍望已經加到分

燒到訓係到又救唔到又死唔到 乜鳩都做唔到

懶得跑找的樓梯 死角cap人

bf1沙漠大場

ps4 無得spot人

world war 3 伏唔伏呢

咁做sup都一樣得
搵個人多既位老味禁3派彈就得
得閒仲可以起下野加分

屌啱啱又有bug
全部Medic忽然救唔到人

問題係話知你殺到幾多人都好
你唔搶據點一樣會輸

今朝都試過

邊忽勁？真係殺到人果d都算，大部分都係on99 又唔準，拎得果幾千分
玩med基本上場場都可以打到前5

60fps都疾下疾下咁，cut單算

改左
得狙先有3dspot
其他class得r6個重 mark位

我覺得咁先正

第二支smg勁到on99
升埋大彈夾，中距離唔洗aim一隻夾夠打幾個人

睇落好似唔錯 不過睇啲gameplay唔見有載具 個feel冇bf咁好
畫面差過bf就預左既

有載具
有好多片都有tank用
不過成隻game d動作都好怪，睇定d先

D 戰車揸槍要申個頭出來？

個架運兵車...有咩咁出奇
悍馬都要伸個頭出黎啦

之前傳2018BF 2戰, 2019BF BC3
希望係真

d狙一d 都唔勁喎 第一槍唔中頭先扣得40幾 同埋隻GAME 好怪 自己玩落個人跑得好慢
但一zoom 去aim個目標 會明顯快到ON9 勁難預位 仲未計人地攻點會用smoke
record 廢左好多

BF4好多科技野玩, 但地圖應該相應擴大番
空中載具飛出少少已經比龜係屋企既AA掃到

鍾意返bf3&之前d大地圖
bf1 同 bf5 個地圖普遍格局細左(e. g. 好多都限左進攻路線) 少左好多選擇

班屎忽鬼係唔會理呢樣野
自己kdr靚就得

PS4 有無同朋友一隊squad

打左兩場 班隊友掛住個勇字係心口 橫衝直撞

覺得好似csgo

今次open beta比起BF1個次多bugs好多

唔中頭係好低攻擊力
但相比bf4 / 1 瞄準相對上易咗好多
至少左搖右擺幅度無咁大

點先升到多D小隊分數?

同埋用小隊分數 call個架坦會係邊出?
之前CALL完後唔見有坦出黎

落空襲 完全無提示 行一行炸落黎

你講敵人定自己人？
好大聽wo 支火箭

官方話正式版會解決彈藥唔夠既問題

自己人 敵方都係

一人多一隻夾差唔多

無計，佢賣二戰，咁個地型都要跟返少少既
但好多x字鐵頂住，無左以前一部坦克你點行都得果種進攻變化

好掛住operation metro 玩極都唔厭

ps4 bf4 長期有人煲

Rush超正

medic冇semi auto rifle真係冇好癮....2戰...

感覺同玩Star War Battlefront好似
包括等復活時的隊友視角、人物移動同開槍都好似

根本係BF Star War Battlefront Mod
暫時未feel到BF1的衝鋒陷陣的壓迫感

同埋想問PS4版要點樣起野？

medic變左狗衝職業 支支都smg

assault堆rifle係咪同medic撈亂左

都係果句，BF3 Forever,冇一隻game可以比到我咁大的震撼感，想當年dlc ,rush mode。

今次玩落去冇咩feel,唔似當年，bf3的畫質極真實，bf5 玩落好似pubg咁 屌，一睇trailers 就知好大分別。

我估EA諗住學rainbow six 咁，一隻game 玩幾年，再加d競技元素
一係就直膠派膠整隻battlefield hero 2都還好
而家呢隻bf5改到不倫不類
2戰題材都可以奶野，EA真係幾勁

ps4講左咁耐都唔支援舊game
bf3出番remaster 一樣都咁吸引

本身都好完美,唯一就係戰機太勁,其他都ok.

bf1 bf5 變左紙紮飛機

係時候回味下

bf3 地圖大細平衡最好

ps4 EA唔識賺錢

唔知點解玩德國server 200 ping 但順到好似玩本地server咁....

仲有冇亞洲ser

香港有 但冇dlc場

打仗淨係帶3夾彈

點解我玩唔到仆彈左個咩 direct x error

this is the root

仲有冇人玩緊ps4 bf3

ps4有架咩

sorry,我唔知，因為之前玩bf3用電腦玩，
而家電腦機能差都玩唔到bf5,轉去ps4玩

想知咩人先會玩完個beta仲會落訂

估唔到劇情模式有德軍視角
可惜DICE做劇情mode既story telling同設計真係麻麻,希望今次好D

個人覺得醫療兵可以拖隊友去安全地方急救會更好 我見tralier好似有
btw tank 難用左好多

EA 今次用心良苦
用個beta 黎迫你地退訂
佛心企業

所以佢咪延期到11月先出 太多野要fix
但起碼佢肯改 仲要因為延左期比你退錢
比著其他game真係理撚得你 出左先算

我想問你地有無同fd一齊玩？
Join極都join唔到squad

試多幾次就得 load好撚耐

琴晚試咗十幾廿次都唔得
我入佢個squad就我睇佢唔到
佢入我個squad就佢睇我唔到
勁on9
想試下入唔入到場的話
睇唔到果個就會connection fail

點改都改唔到政治正確個part，今次完全痴撚晒線失晒控，同star wars一鳩樣

改到得USSR 同自由法國先有女角色
取消義肢mod 眼影 同 punk頭 skin

不過一拎走義肢女角
又會有左膠話打壓

睇trailer 留言笑到pk.... Pre-order now and get 3 additional genders

咁冇辦法，成個西方近年都痴哂線，冇呢啲元素好易比人口誅筆伐，左膠平權撚累事

既然人地話係當平行世界，你咪當平行世界咁玩

PC版出左外掛啦

第二日已經見到啦

Btw連登高登：邊有咁多外掛，你自己廢就當人外掛，我睇xx d片好撚勁，好多人都以為佢係外掛啦

係神仙面前....邊個都係垃圾

仙界大戰

pc出晒名多外掛架啦

利申 pc玩家

掛住二戰個名
入面全部係真實戰役，真實兵器
好難代入佢係平衡世界喎

電腦全高hdr比我既感覺冇bf3咁真實。
勁似泥膠人。叫做天氣同個海真左
加上60fps up都唔順.有小小kick住kick住
好差 bf1好似仲好

今集玩tank要有技巧好多
同敵對tank打時要好似咁wows 擺角
彈彈扣少好多血

認真垃圾
成個場唔係黑人就亞洲女人
唔係就sw stormtrooper
佢高清返1942算鳩數啦

佢痴線到成隊329人得一個角色係白人男人

我硬係 凝住凝住 個白人男人 係同性戀黎 個樣好似campcamp 地咁

我情況同你一樣 屌你老母on9 Ea

真，今集真係狗也不屌

Beta 打個陣啲記錄 正式版會唔會有反起度

學mgso整埋泳裝skin應該大賣

唔會有，只有解完所有任務嘅 dog tag會留

轉向好慢 死cap住彈藥庫補彈

係
而家有d 旗有戰略價值
好似雪地c，拎左載具可以係到補彈

搞到好似cod ww2咁
無哂2戰氣氛

補給一定要係旗到變到無哂巷戰衝突
全部camp哂係旗到

仲有等救援又係on99
想死都要等幾秒
改咗要幾秒先救到搞到軍醫少到
大街大巷死根本無人會救你
一出黎救你已經比人狙死
藥包又九限
同個普通兵無乜分別

退左到時出左改到岩玩先買

好想玩bc3
好想一支m2射到d牆爛曬

救人反而我覺得幾好
狙救緊人嘅軍醫好似睇緊戰爭片啲劇情咁

聽講chat censor咗"white man"
係唔係真

死左要禁實左鍵先可以重生我都覺我好on9
搞到重生時間耐左勁多

dlc同white man

咪同上集差唔多

差唔多? 上集過左等待個時間已經可以即刻重生
今集禁住左鍵等死之後仲要過多7秒先可以重生

Beta剩返2日， 準備買2080

原意係俾人救起咁你果邊就唔使扣分,多醫護兵救人果邊會易贏d, 但現實係冇人在意

所以上集班冚家鏟咪係唔係都放棄囉屌佢老母
見到佢死落埋mark話救佢都放棄，去玩cod啦屌你老母

Btw今集如果你死左附近有敵人嘅話，感覺上條bar去得快好多

好撚on9
真心希望個班撚樣去玩cod咪撚買bf
次次見到附近重有自己人都等，唔放棄
今集好多時都係差個十幾分就定輸贏，比班冚家鏟亂咁黎真係比佢地搞輸

除左爆炸品
其他彈都可以係支援到補到
講真今集如果個小隊肯夾，一定好玩過晒3/4/1

個個都話要爽，玩cod啦
爽呀

咁關要禁實個左鍵咩事?
如果真係咁鼓勵救人 咁點解又要整到救人個動作咁危險
搞到今集啲medic救人仲淆過上集

好低能
玩Grand operations做攻方全部人死衝一邊
仲要係雪地Day 2火車果邊
變咗成場拉鋸戰
我一條友衝去A果度殺咗一兩個人就已經佔領緊
但係有撚用咩
佔領完我一死就俾人佔返
根本佔完都無人嚟支援
個個做Sniper狗係後面都唔知做乜鳩
真係火都嚟

亞洲ser之日常
去澳洲ser多好多teamwork同樂趣

有煙幕彈都唔用邊個幫到你, 上幾集一俾人救到就即死好好咩?

玩cs都係，歐洲ser好好玩好好笑，一返亞服即刻一堆外掛狗認真撚

因為要medic自己考慮點救人
都係個句，連掉煙都唔識掉
講咩救人

救一條友掉一粒 咁你一場比50粒我都唔夠用

真
Bf1入鬼佬ser
入過隊flank team, 開晒mic叫隊友見到人都唔好殺
直接潛至後偷旗再偷擊對家

亞洲個d, wfc你，沿途見人頭重唔收咩，收一個頭成隊比人發現都唔會覺得有問題，至緊要有k/d

冇補給？

再者點會要到每一個人都會要一粒

比隊友救會有bug 如果咁岩禁skip去到最後一秒，有人救起你，就會停左係重生個page，之後出唔到

近幾代個個救人一出都有bug
出一排先會改好

今次咁多bug, 連隊友系統都未正常, 唔知會唔會開多幾次beta俾人玩

今集堅差..尤其主介面UI
BF1較槍自定義勁方便
呢集禁到手軟

隊友系統似server overload
睇黎拖屍都係唔會出現

拖得黎都救起左lu...

其實頭果幾集已經係咁 亞洲ser 真係好垃圾 一係龜 一係唔救人 個個拎狙 以為自己好惦可以一槍一件 型呀嗎 結果咪累全家 比人禁住係屋企門口打
但都仲要揸狙 好心就掟煙 衝啦屌

睇佢點set
而家非medic救人慢到仆街
如果拖屍好似medic救人咁快，我一定拖人

不過拖去邊

其實而家只係beta

好似重有個專精系統未開比你試

快速重生冇得換兵種

UI有排改啦
好多野都有bug

sw battlefront2都係咁講
正式game同beta完全一樣

宜家打到一半無血無彈就要跑返轉頭
on9到極點

官方話因為好多野改所以要延期 信住先

街場冇人派野有幾奇，隻隻sell team打街場都鳩嫁啦，r6鳩十倍team(ea講左去左r6 team人到取經）
不過ea 講左彈會加上限

成撚日話beta beta比次機會佢
你老母呢D大項野佢撚有得改咩大佬
連比人屌咁耐拖隊友搵cover呢個動作都話要遲D出
9月頭beta 11月尾出
推遲只係驚唔夠人做(COD, red dead redemption
而唔係改善隻驚啊
學人話根本就係BF1 BLC黎
利申: BF 2142 入坑, 集集都有玩

bf會驚cod? 你搞緊笑？